民政事務總署開放夜間臨時避暑中心

民政事務總署開放夜間臨時避暑中心
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
民政事務總署今晚（六月二十二日）開放十九間夜間臨時避暑中心供有需要人士入住。

該等中心將由晚上十時三十分開放至明早八時。

如需進一步資料，可於午夜前致電民政事務總署熱線二五七二 八四二七查詢。

十九間夜間臨時避暑中心的地點如下：

香港區：
———
中西區 － 西營盤高街2號西營盤社區綜合大樓3樓西營盤社區綜合大樓社區會堂
東區 － 銅鑼灣福蔭道7號3樓銅鑼灣社區中心
南區 － 鴨洲利東邨利東社區會堂
灣仔 － 灣仔皇后大道東258號灣仔街市地下低層灣仔活動中心

九龍區：
———
九龍城 － 紅磡庇利街42號九龍城政府合署1樓紅磡社區會堂
觀塘 － 藍田啟田道71號藍田（西區）社區中心
深水埗 － 深水埗石硤尾邨42座地下石硤尾社區會堂
黃大仙 － 慈雲山雲華街45號慈雲山（南區）社區中心
油尖旺 － 油麻地眾坊街60號梁顯利油麻地社區中心

新界區：
———
離島 － 東涌文東路39號東涌市政大樓地下東涌社區會堂
葵青 － 葵涌葵盛西邨第六座平台葵盛社區會堂
北區 － 上水龍運街2號4樓北區社區中心
西貢 － 將軍澳坑口培成路38號西貢將軍澳政府綜合大樓地下坑口社區會堂
沙田 － 沙田隆亨邨隆亨社區中心
大埔 － 大埔鄉事會街2號大埔社區中心
荃灣 － 荃灣梨木樹邨康樹樓地下梨木樹社區會堂
屯門 － 屯門蝴蝶邨（近蝶心樓）蝴蝶灣社區中心
元朗 － 元朗朗屏邨朗屏社區會堂
元朗 － 天水圍天耀邨天耀社區中心

準備去R床訓

疫情完左

有冇飯盒先

好

免費冷氣